CCTVB竟然講黑警

降魔的2.0今日嗰集
TVB好黃
利申：路過見到

咁你有冇見到百佳個廣告？今日去左藍絲親戚屋企睇到

咩百佳廣告？

講個啲乜乜貨品減價個啲

講咗咩

嗰一幕好似話係馬國穎佢畀一個汶萊王子打
之後有一個黑警就當然係幫住個王子 就話告返馬國穎轉頭
之後馬國明就講 你黑警！你受賄！

冇喎講咩架？？

咪話「XXXX今個星期低至半價」之類個啲啦

咁有咩特別？？

補圖
來源係隔離支持tvb劇手足

笑咗

乜百佳唔係黃咩？

收皮啦邊個話百佳係黃
不嬲都淨係當佢良心建制
同 hktvmall一樣